港大大陸妹氣質好高

超白滑的肌膚，嬌少玲瓏的身材，加上迷人的口紅，再戴著一副眼鏡框大到無得再大既眼鏡 ， 仲經常著住淘寶款色的衫。為港大添上書卷氣息。（Except 讀Engine既大陸女生, 讀Engine既個樣都好大鄉里Feel，土味濃郁，但勝在夠Pure ）

相反，本地女生皮膚又粗又黑，又唔茶口脣，成個男人婆咁，又無禮貌，粗枝大葉。

點解可以咁大對脾。 我決定要溝大陸妹！

你老母氣質都好高

中文退步到唔識形容中意嘅女女

溝還溝 咪生蝗蟲仔

好多支那妹都係共產黨特務,未黎香港前已經俾唔同幹部幹過幾百次,亦接受過共產黨最得意既勾引技巧,以前共產黨就係靠呢啲女艷諜得天下.